［PS4] Monster Hunter World (142) 其實我最喜歡吃東西了！

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

中文砌裝link：

頭香

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]
乜嘢喺大細金
魔物嘅大細尺寸
大細金有乜用
MHW白金杯需要嘅2種獎杯之一
白金杯有乜用
型

暫時集會所係

LM

四香

有無歷古歷戰跟？

6xWNBBcDb66Q

Y33

打左成日 打陣大細金收皮
明日再刷

我係度

我扑埋野先

你刷邊隻

歷古-2
Y33

入唔到

入唔到，係咪因爲我唔係成員？

sad

恐暴龍重弩 射擴散係唔係仲勁?
雖然冇左個2lv 洞 但係多22攻

岩岩試左狀態果度 368 -> 390攻
我攻擊5
仲可以客制強化

我射救難信號
大家試試

C套

冇可能得架喎

我射柱
熔山龍 77
恐暴龍 81

Last 2場，玩完我去刷大細金先

挽？

點刷法？有冇得跟

我off先 要出街找卡數 就12點

恐暴既話gun

有冇位

BTW 頭香

有咩打

鳩刷

我中意 跟

好多
16個冠到

有冇人打恐暴龍

30分 1金2銀

???小隊房

go

想join

陣間有冇人刷馬仔大細金

恐暴有咩裝值得合

玩一陣訓教了

想打

開咗

夜d先，

有冇團跟

@牙鳥

同問

cuming 啱啱爆石

跟popo ok

膚了 咁我做任先

一陣入返黎

晏D 12點鬆D幫我清D HR 13 4格呀
我想順便刷大細

聽日入黎

重弩 銃槍 笛

有咩玩

腳

而家先返到, 係咪已經冇人打恐暴鳥

沖涼先 下次再玩

40條未出細金仲打緊

岩賊大金真係刷到嘔

大金

打緊都覺得好撚大隻

一入就有大金

好擔心牙edward

有團？
點解你升咁快

恐暴龍大細金團 ？

咁快

牙鳥？

冇呀 有任冇團玩

留個名先

我挽

啱啱先load完

我想玩
巴打咩任
我都有d 3格歷戰古龍
有無興趣？

想打咩

有沒歷古

都duck ar

有幾個3格

Gogoooo

？？？小隊等？

下場預你，我仲有

好似齊人
去邊個集會？

？？？

隻飛雷係咪大金？

係咪有人要走

已經係？？？

想問下大細金係咪打歷戰易出d

你地唔會出埋細金掛

打緊歷戰火龍飛雷V字頭係咪巴打

好似爆爆地人

邊個死左

唔會啦，廢jer貓咗啱先嗰場

開咗3格屍套-1

入左

-1喎 都係唔夠人

而加點

入咗

我霸左邊個巴打位

啱先唔係4人咩？

啫係個個都齊大細金

唔記得仲有邊個

jerry

丙巴同我打？

而家先岩岩開機玩
唔知幾耐先出到任呢

是呀

飛雷細金

thank you very much

呢2個名我細細個就聽過
鬼爺同寶爺

頭先火龍大到咁都冇

好 我去刷下一隻了

做乜閃啊

你刷咩 其實可以一齊刷

佛兄全A左鬥技未

佢地爭地可唔可以唔閃 想睇

佛爺
鬥技全A

大銀

未 無人carry我

角龍同細黑角我都未有

我收埋刀惗住睇

巴哈見到呢張圖,覺得好不安

梳囉 慣咗

火龍好似唔會喎，你指毒妖？

你差幾多

啱先個條咁撚大條都係得大銀 你地大金有幾大

火龍青瓜

岩岩火龍同佢爭地啊 隻火龍仲要無乜血比佢食左都唔定

2497

歷古團-1 again

唔係馬仔 鋼龍 恐暴龍 冇咩興趣打

我2290
你地唔會好彩到極限大金下話

聽朝可以執歷古腳印

我有cap圖 等陣po 真係大一圈

2450好似極限大銀

Yes 我都想執多d

我都差細黑角

黎啦 我有歷鋼歷馬

恐暴弓物攻仲高高角龍弓 負會心又少5%

我2450 大銀

Me both ok

熊貓哥仲有冇位
無野做想開返機打陣

刷大細金喎

咁你join熊貓寶寶打

奇撚，大岩賊，細黑角，角龍，大風漂，大慘爪，大凶惡龍，爆鎚，骨鎚，大juno同大屍套

留返隻馬仔 大岩賊 痺賊 細角 大黑角 大屍套一齊刷呀喂

-6掘到寶玉

無追post，隻瓜到底計唔計落白金度

Come 仲有一個位淨

我有個蒼火架兩青瓜

On左唔見有開

2435

頭先果隻都好撚大

應該計

2435呀屌

你開？

我開埋呢場屍套，之後比隊長你開

想睇戲

頂 無睇到我都開左Tim

想john

已full

熊貓白金左就係度笑鳩人

認真？！！！？

上面兩三個巴打試過了

好呀 我長期係nb,睇下聽日見唔見到你

頭先有個巴打升埋青瓜研究等級先有杯

有無搞錯呀

馬仔預我

我個陣都驚 所以先拿拿林白金咗先

痴線㗎？？？？？咁加落黎都得？？？？
咁以後點白金呀

上面個巴打唔係卡左係研究lv咋咩
大細金好似無人試過

等級果到無就錯係寫所有魔物 大細金係幾乎所有魔物

幾乎唔包熔山冥燈咋

冇呀 唔好誤會

個幾乎係exclude咗無大細size嘅魔物咩

有冇團可以比我喂

0貓

輕鬆喇

未清大細金個d唔好接恐暴龍任了
接左就刷大細金吧
希望你地有save

唔好咁灰啦

有冇團john

試下蒼火同唔同佢打

仲未有人試
可能唔洗呢

在

牙鴨不如唔好番基地

我check報告，不過打晒先check都ok

似銀 但可以一試

點解乜救難都入唔到...

其實唔接都無用 正路唔會因為唔接而唔洗計

我d青瓜任無4格

我有個2金2銀打蠻顎火龍青瓜，0貓，3次

點解你地有咁多
係咪因為我未做個任先一個都冇

我都係做完個特別任先開始出 可能關事

你未解個特殊任？

銀

新手想問一下恐暴龍 我中咗佢招嘢之後 我打佢好似幫去回梗血？ 可以點解？我見有個龍爪嘅icon喺我條體力上面

有冇人陪我刷大細金

me
刷咩

刷左古龍同黑角

其他等各區救濟任, 救濟一場3,4金
唔好哂時間

不如下鋪stay camp啦

yes

你差d咩 我有好多都冇

都得

我都係

識唔識睇大細？唔識就去滅族

恐暴玉係咪爆頭出？

滅族咩黎

有冇屍套大金刷下

有殺過冇放過

想刷 我都係好多都冇

有殺錯冇放過

就咁話

巴打斷左？

envy搞咩
手制壞咗

屌原來12點 太眼訓攪唔店 聽日繼續

斷線

等等我

牙鳥幫你過特別任？

健康人生

早抖

有冇恐暴任玩

有無高手carry 想清左個4格歷古炎王去

牙鴨有咩打 岩岩訓醒

你有冇??？小隊？

牙jer

冇

我開咗 你入唔入到嚟

幫牙鳥過特殊任，啱啱出咗大金2497

good wor

邊把武超越左解佢老母

我連返集會了

佛dee自私4金場

調整左把弓最高爆到恐暴龍77傷

全部

有無人侵

收返埋把暴君銅盾先

入嚟一齊打特殊任

賣埋佢

好在一早白金左，唔使受青瓜嘅折磨

envy入

還我優質角

點解我又冇咗任 但係集會入面

隊長踢鳩me

想打咩？

有冇巴打刷恐暴料？

點跟

2人任

好彩有Backup
打青瓜等救濟
冇大細就load save解救濟

無踢

試下搵其他人開

仲玩唔玩

其實我最愛吃東西了

臭閪

吓...個任我地係camp開，你後入架喎

牙鴨仲有冇任

好似有見佢申請

得黎

有冇屍套

我轉陣驚先，陣間返嚟玩

我入咗場就脫離任務 要我一個打4人血

你仲有青瓜要打呀

咁我玩街場

屌 又要刷埋恐暴龍
都唔知更新一條龍係好彩定唔好彩

偷偷地人佛爺個任先

入

有冇人刷恐暴料？

果陣更新得一條龍就屌晒鬼
而家反而覺得好彩

你solo

我就唔信4月6之前刷唔到青瓜大細

直接quit算

adam巴係邊個？

依家係咪無人打歷古架

差一兩條就白金冇save就一定屌晒鬼
我差龍晶同瘴氣等救濟
兩星期點都有

有無歷古歷戰？
或者有無人想打，我可以開

我

一d都唔似
我見過仲大隻既都係銀
Btw

你打邊樣？

咁依加刷其他？

古先

大青蛙or大魚？
Btw 我打多兩場訓

火魚我齊

小心唔好打死

有冇咩團缺人俾我攝位

A6xLeMeBDbn
歷古-2

條恐暴龍多左咬起其他龍當武器個動作
噴少左好多激光

聽日係咪有大細金活動

29 瘴氣
6 龍晶

屍套大金點刷牙

打到第2粒攻擊珠
計埋用SL洗左2粒,依家有5粒

屌你老母爆鱗龍
成隻驚最憎呢隻嘢

我係覺得佢唔會點食麻肉毒肉

等佢流口水

出左強弓豬
但我要的匠珠呢...

大金屍你在何方

匠豬好難出

有人要大毒妖大細?

又卡係loading????

卡loading
點搞

我要細

親，刷嗎？

其中一個卡

原來下星期先有

我有D閪任
打完呢隻開
我要大

邊個

邊個冇卡 熄game再開？

就係唔知 但卡嗰個熄game就會全部冇事
試過

個個都卡緊 點知邊個

點解決

我要大

點知邊個卡

就係唔知

個個都齊珠齊大細金 冇人玩了

我熄試試

得咗

巨鑽巴
佢熄咗

我走左嘛

會唔會隊長走就冇事

想問下刷大細金。係咪一定會出左大細銀先會出大細金?

因為睇筆記有金就無銀，有銀就無金。

其實都有可能係我
我都岩岩走左

可能其中一個走都冇事
其實好少發生卡loading

應該唔會 我估

無關係

銀無用架
係話你知：哎呀 差幾十cm有大金 陰公豬囉 下次再努力啦

不過你有金實無銀

咁假設隻野我打左大金，我點知我有無打到大銀

因為本筆記無show出來。要逐隻自己記低?

有大金就唔使大銀

但要打白金好似要刷埋大細銀?

想打陣，有冇團缺人

要刷一隻銀就夠
放心你一定會刷到

有冇今同我一樣，探索完條恐怖龍見埋條龍叫我出番去同藍色！呀伯講完野都係冇任接..
係咩問題， 我再入探索又已經冇？？？足跡

4金=垃圾
無任了

毒妖

筆記有show，魔物圖鑑，你見唔到可能因為你一隻都無
另外公會卡片都會show

我執得個三銀單支叫好少少

john，要細毒

打？

細無銀

??? 入面

？？？小隊

好

-2 自入

你足跡未滿就出去？

你地-1我再攝位

AIBO講嘅野你都好信嘅？
佢叫你出去你就即刻出去？

-1ed

睇下地圖邊個地區有？？？
入去執到滿條bar就得

姐夫？

我下場莊，整埋套裝先

滿左啦， 重帶左我去搵條龍，任務條八婆重叫我出番去
出到去！又講埋，去圓枱戰術又講埋
重開Game又試過都係冇，係咪要放棄佢啦

capcom係咪話1個月更新1條龍

打歷戰個體/ 執歷戰個體痕跡 都會開到其他歷戰個體既任務。 例如打歷戰飛雷龍 都會開到歷戰毒怪鳥既調查任。

但想問下如果打歷戰個體開左救難會唔會引發唔到其他歷戰調查任？因為最近幾場開左救難 打完都冇引發其他歷戰調查任

[/quote]

其實我真係好唔鍾意人地咁耐都唔嚟打

使唔使返歸洗一洗SIZE

又一弓石

都好

恐暴龍=蠻顎龍煩膠版

btw頭先個條都冇金

有無人覺得更新完loading反而慢左

冇人刷恐暴料？係咪d武太廢

休息下先 隻野真係打到好撚累

我都以為有

唔會 你個痕執到任就自然會出現

點解我探索個到冇？？？
咁係咪搵唔到恐暴龍痕跡？

好 唔該巴打 另外有冇巴打一齊打 新活動個冥燈龍？

每一個地圖都無? 咁你做一次任再睇睇

咁點先會有？？？

6T2ft4wFw6jM

ok 我試試

隻閪龍真係煩 有咩武打無咁辛苦

炎王係咪太難？
雖然好好玩

長槍

mhp3 都用長槍打

以前易打d, 可以爆佢腳,依家冇得爆

岩岩發現出左恐暴龍之後大細冠要刷埋恐暴龍
屌 前日爭一隻

SOLO 雙劍 不動衣+地洞
多人 擴3炸佢老母

LAST
打埋呢場訓

我自己拎弓唔係太射到頭
其他都ok

點解會咁戇鳩

隻閪野入左地洞仲識咬人同放口氣 煩到嘔

好彩琴日比我齊咗

其實可能仲有D 特別技巧打佢
有幾次佢岩岩變左紅色之後 唔知點解佢會跌低 變番普通狀態
但唔知要咩條件

唔係掛

dlc唔係唔計咩

暴龍如果有歷戰應該幾好玩

下次咪火山打
比火燒好唔舒服

一嚟就見到你地-2

銃槍

原來計
屌岩岩打埋條黑角龍唔跳杯
含撚了呢獲

達仔有咩銃槍裝介紹呀？

入地圖之前睇下右邊有咩龍
有???先入

D料打一日已齊晒

最煩唔係震同甩尾 係太高 有時連太刀大劍都斬空氣 感覺長槍統槍重弩貫3最易刷

要10粒玉

係真係太高
大隻果D連長槍都唔係成日吉到

貫我試過了，好難貫的，尤其是弱點得頭

粒貫彈射落去經常由頭到尾都係灰色字

第2邊小隊有冇位?
已入???小隊

ok 跟

10粒咁多

禾都係抄佛仔果套
唔太識玩

唉屌又要刷多幾百場恐暴龍

幫幫手刷 想要牙同玉 我打左幾場都未出玉

個弱點細撚過閪 用全彈就至岩

擴三留名刷恐暴

要100粒玉

咁真係得擴3 其實我貪風漂貫3可以眠爆可以射擴2 又有盾

topic名

有冇擴三團 好想刷

刷what

屍大金 幾格都得

牙達把劍客製咩
我想攻攻

唔洗壁珠？

Sleep?

Me都係訓了 係咁貓無乜精神

Ok

攻攻呀 版面成千二幾攻
因為我唔知洞洞係比兩個細洞定一個中洞
如果中洞會改洞洞

強壁?唔洗lu 防性都唔洗

洞洞係比2洞 所以諗緊 但我要多個2洞又無乜用 放弱點都係變3

散啦

繼續

得我地2個

打左14隻出左4定5粒玉

2洞 咁我套野咪可以集中3匠4

仍然-2嗎

唔係路，抖陣先

我覺得匠3就夠？

衝

有冇巴打刷恐暴大細金
有唔少調查 但好多都要打兩三隻

hit and run

有無人覺得成件事係eyeball騎緊隻恐暴龍攻擊我地

ok 辛苦哂巴打

白金難民

只用粒護石 衫用大馬士革?

有團？

引我地去搵恐暴龍 自編自導自演

係 配泥魚腳

Can I join
打一陣出去了

由頭到尾aibo就想整死我

打咩

跟

有時飛去營地都會見到佢啱啱放完個箱行出黎，扮工 明明個箱比人攞完野又唔會加番

得我地3個 歷戰歷古 想打咩

齊人

4個 歷古

成日偷嘢

冇所謂 入左集會所先

乜都得

5格

頂 唔小心開咗5格

愈來愈肯定係有方法 將恐暴龍 由紅色 變番普通狀態
岩岩佢一紅左變左幾秒 佢前衝果招 我打中佢
佢就即跌 變番普通狀態 仲要係比平時跌既時間長好多

個任務名其實就係講緊eyeball

個集會冇左一半人

Diu 發覺一粒砲術增彈都無

D女人呀，好撚古惑架
佢地成日哩係廁所傾點樣殺死D男人！

但紅色脆皮啲喎，唔好咩

原來有泥魚腳呢樣神裝 唔怪得我一直砌唔到
呢家匠3超心3特效2集中3攻4收刀1
客製就攻佢老母

有無code

照打

冇你地小隊集會所

我係通常佢沖過嚟咬個下見切佢就會跌

kelvin 黎小隊

Kevin佢地過左黎呢邊開

驚用上癮

太易玩了

上癮到噴射大劍出

話時話你套雙刀裝

我果套炮3增彈之後全防技
咩回血up精靈加護 體力

你比左個臭閪啲gm屌?

幾時出？

白金fung

我正係比男朋友屌

統槍 弓 弩都係歐洲人玩具嚟

做咩

一陣合埋把統槍

有冇人同我打鬥技 差13場 打雀！！！

又多個白金

早講我唔熄機住

gay

4月6

我都差50場鬥技

超心好似係for物攻

好似係喎

？？？ 上黎集會 打到我拎盃

唔打住

開心些牙下ok?

我打街場

都話白金要刷埋恐暴龍囉

原來騎緊回衣都發動到

btw 岩岩搵左隻歷土沙打 食攻大 打一下200幾 蓄3段4500-490

砌好套恐暴重弩擴3了
未客製強化打柱都83

唔洗 我拎左個盃啦 仲洗咩刷佢

我回來了，仲刷唔刷?

求恐團

idea from 佛爺

條新龍幾易打喎
定係個特別任個條係易打啲？

唔係講笑 好撚正

儲2秒成400攻 仲儲真儲做咩

匠3會唔會要成日磨刀

歷戰龍改勁哂？頭先打屍套好撚高攻

@牙達打唔打？

原來無高耳

solo緊一場 wait

有冇擴三團?

真係忍到手斬一刀就走就唔會

恐暴龍係唔係真係有細金架
已經52條了

有冇團跟？

好想打恐暴龍

笑笑笑

如果打肉質仲好d應該再高攻d

我啱先就自己砌左套咁嘅野，唔係成日玩大劍，唔肯定斬味消耗得勁唔勁所以落左匠5

坐等數神石仔研究神裝

我有3次 4格 歷戰捕鑊骨鎚龍，都幾難打，有冇1位巴打黎到幫手打？

首先我要知匠3頂到幾耐

牙鴨ok叫我 執下腳印先

原來拔刀真係計攻擊第一下，而唔係計攻擊打中第一下

有冇人有恐暴金格？

更新完發覺歷戰怪痛左家係錯覺

推

咪好似拔弓咁? 拔左唔打 有一段時間都可以發動到招技??

唔得，啱啱試過

就算拎把大劍出嚟第一下冇劈，又或者用R2拎出嚟擋，都已經計左拔刀

下一次儲力斬就冇左會心加成

@Envy 我套裝唔要超心要咩好

但呢套版面得75%會心

蒼火龍>恐暴龍

鴨我ok了

開咗，牙象打唔打？

匠3 可以打到30下

屌你老母 執咗10分鐘冇個係

咁夠有突，開始計數

要學野了

留名換武挽，石巴有冇興趣挽埋棍

me need later

打調查？

歐洲人嚟

你望我套參考
非專業

有冇人一樣差N多大細金 仲差成29個大細金

你接咗任了

開咗任 入咗去先睇

返開據點先啦咁

痴撚線 銃槍射到恐暴龍叫唔好

btw kevin不打了

計左一輪發覺係達巴果套最大力，匠3的話

但係攻4會突5%會心出嚟

呢啲睇自己手勢喇，換1攻落納刀定就咁攻4

????

我屌你老母，係要迫我拎返把太刀出嚟打柒條蠻顎

效益應該換落收刀
但逼迫症 攻擊一係唔落 一係就要攻4攻7

你實係正面跳比人撞飛

見到唔係攻4/7會好唔順眼

佢咬撚完我再噴火，屌你老母點擋

btw我棍係角龍棍然後雙天套裝直接笠入去用

如無意外應該係最大力

唔玩住 想沖涼先
btw更新大金

拔刀研究成點

三條龍個啲場
每條龍係咪少血啲？

買m記

啱先食完

打埋依場等你返嚟再開

係咪有新包

好似係，不過我冇試

蝦堡？
正呀
btw屋企附近有24 m記真係好

仲有冇人玩 打多幾場瞓

係呀

有咩玩？

侵吾侵

你代我啦

歷戰歷古

柒夠未

On9冇人救

鴨子洗唔洗哥哥教你揸棍

咁快沖完 啱啱接咗任

原來是咁

又係咬撚完再combo,起唔撚到身

Rich

屌我用返太刀啦

唔好啦 玩下其他啦

下位蠻惡

賣左隻xb2先有得食

點解岩賊同火魚咁難出金

打依隻閪野好煩，快手刷完大細金再慢慢撚佢

做咩打下位

執下啲腳印先

唔好啦你繼續

決定左每一隻恐怖我都捉

我大細都差

差細

我買m記 返嚟可能轉驚

我覺得用太刀打好撚煩
唔夠手長

我又想買

終於可以換銃
恐暴龍嗰把高攻好多下

沖個涼落街先

曲

要料整武

有幾多粒彈?把野

你套裝 打料先咁砌？

3粒

係呀 以前仲係下位嗰時用風漂
而家打料拎出嚟用多啲料

一個400HR
一個就黎400HR
點跟

我先要講點跟
佢升得好撚快

打30歷戰定歷古？

我先300頭

古

有冇慘狗
要佢粒玉

咁打火貓

冇幾耐前我仲炒緊佢廿幾HR
而家

開咗
下鋪轉慘爪？

應該得我地3個

頭先試把恐暴銃 同皇家
有插達人煙情況下 打木

皇家銃
上挑：93
叩擊：148
全彈：29
橫掃：217
Total：93+148+29*6+217=632 (有增彈
Total：93+148+29*5+217=603 (冇增彈

恐暴銃
上挑：121
叩擊：184
全彈：37
橫掃：265
Total：121+184+37*4+265=718 (有增彈
Total：121+184+37*3+265=681 (冇增彈

裝備技能：
攻4
弱特3
匠3
砲術3
超會2

有個開2格鋼龍自己打都唔入黎

點樣可以hr升得快d? 我仲係七十幾

同埋咩野係「我最喜愛吃東西了」？

比啲機會我地啦追

問會然南瓜餅

計左負會心機率同期望值未
Btw，玩全斬流仲好

鍾意打下炮 所以先玩皇家銃

我唔啱 冇食貓飯走去打

臨尾香

Real？
406嗰個唔會食貓飯

刺激

準備追上連登第一人

癲

低調

唔好咁啦大家 我怕牙jer地位不保會無自信

臭閪龍 出大細金未呀

3個一齊麻痺你地

有寶玉未
last一場 我要瞓了

未
唔駛返學？

mvp麻痺蛙

要

唔小心打到隻蛙

麻中慘瓜

未
我都想有

4點啦 我唔玩啦

你個鐘快咗
明明兩點幾

屌完即出 好波ching

呢排咁早訓既

哇屌2517,大撚到呢

恐暴？

真係成條哥斯拉咁

yup

去整番個囡囡先

off了 轉驚先

唔早啦
呢排都唔夠瞓

留返啲3場5場比你地刷埋細金佢

你掛住升HR

cls 逼撚爆

禾刀矛大細牙

恐暴任？

Yes

冇刻意升架，打打下大細金就變成咁

有冇團差隻腳

牙鴨留d比我 我差細

聽日一齊刷

恐暴我都未有大細

我都瞓了 最近覺得頭頂好似有少少涼浸浸

巧，唔夠嘅我聽日再執多啲

發覺單隻調查係揾笨 今日出幾隻金都係大連續狩獵

擴3果度一睇就知唔夠快

渣弓其實可以考慮下出力解

即係點 佢有d日文唔明

btw 力解好似好貴 唔係咁值出 同埋發動麻煩

力解 = 體術5 + 50%會心

發動係麻煩，累計食左180傷/畀條龍睥住5分鐘

但係發動時間有2分鐘，而且每次啱條件就會再發動，reset時間

發動條件好苛刻
咁計 體術3+強走/鬼爆炸菇最好

不過最意外嘅係死裡逃生居然有體5嘅效果

唔怕死嘅話打屍套出呢招，應該爽到飛起

地形傷害都計 瘴氣酸水/龍結晶火地

我渣弓嘅話都幾有自信可以喺開場1分鐘內扣180血

中扣50血上限定臭屁已經發動

啱啱篤技能模擬器，其實而家力解5唔難砌

多左恐暴龍隻手b，直接出lv2

咁早起身推PO 痴撚線

唔係早起身，係未瞓

返工呀

咁早都有人

炎王都有力解

打屍套浸夠180血再打

之前睇架仔講地形傷呢點,
佢自己諗係用回血煙控住先,之後放血,搭火事

我打屍套射擴都會搭火事，啲強酸攞嚟開火事真係一流

火事力解弓 貢惡

唔帶耐瘴
頭一分鐘開紅煙
一分鐘食瘴氣夠唔夠扣180血
唔夠可以游下水

點解恐怖d牙咁難出

玩水既話搭埋怨恨…

牙象幾時回雞

無咁多技能位
用火事啦

我琴日同佢地打左10幾場恐龍嫁啦

底力好難控制

已沈

訓哂覺

恐暴龍威力太弱

預左架啦

無歷戰真係幾失望

歷戰已經係scale up個傷害都無 不過都玩左兩個幾月 夠皮了

想問下呢 兩人任務同四人任務 隻怪係咪都係2.6倍血？

係

新增兩3個動作就放出黎

屌 尋晚未更新完就訓鬼左

牙象有咩玩

谷爺係唔係度

今晚打 今晚真係打 930開波 約實你

恐怖龍細節位真係整得好癲 唔怪得要搞咁耐

另一個想法
古代樹林真係好撚迫

我呢排10點訓

咁姐係唔打啦

大陸仔消息，海龍回歸

地方細
將就下

個驚play邊度黎

第一場恐暴龍就跌寶玉

又唔係難跌

又無救濟任

玩緊其他驚

你就好

你唔買咋嘛

我仲有隻gravity rush2未玩

用創意將物理Bug 變成遊戲

玩啦 一係999左先

聽講白金唔洗恐暴大細冠？

咁好

唔係要咩

有無癲佬同我一齊玩

返緊工

btw 700如果跌到400以下就正即入

夠人陪你玩啦

好似係咩技術展示既demo片,GDC唔知咩
Anwway最後既結論係demo only

谷爺 我唔夠錢入啊 388坐緊50蚊 放唔放左388佢好

有冇人知長槍有咩屬性係必要

睇大金網個大陸仔話佢未遇恐暴龍 打完佢差既野就出白金盃 唔知遇咗係咪就要打

咁姐係就算係真都有排先出 當我無睇過算數

準備緊幾隻$39x牛

係，無期望無傷害

我都想買隻牛

尋晚街場遇到個仆街
有個任係打蒼火同雄火，條仆街一早就入左場，
但係唔知走左去邊，差唔到成5分鐘先見人，
打打下恐暴龍亂入，條撚樣就走左去追恐暴龍，冇理過我
搞到我一條友打哂兩隻龍，真係單挑好撚過

一開市買唔到 而家反彈左唔買住
覺得會再落

踢咗佢就得啦
唔份氣cap返段片

你可以踢, 唔踢就係你自己問題

想問耐瘴珠點刷最快？

hr14打屍套

長槍我有玩防禦性能 撞唔郁好似幾勁 不過我好少玩

即刻貓盡佢啦

原來有得踢人走
等我返去睇下點踢人先

街場小故事
歷戰 鋼龍
場主包辦二貓 之後走埋場
得返我一個人打

我都會咁 踢左佢只係益左佢 反正自己打唔係難

但血量已經2.5倍左 仲要一個人打兩條龍

一齊打下野 唔想比熊貓攪到我生第2粒暗瘡

拉埋兩條火龍打恐怖龍

時辰唔夾

你玩邊把長槍啊

有無人覺得歷古更新完痛左

唔係好覺啵 你指琴日開始？

個時冇諗過猫
打緊隻蒼火個時覺得唔對路，點解得我一個打緊
諗住係咪我打蒼火，佢走去打雄火，
一開地圖睇就屌撚左出黎

隻蒼火差唔多搞掂，雄火又唔難，就廢事再接過任

早

唔可以助長歪風

有冇黑角滅族團

明明打歷戰屍套 隻野無瘴氣時龍車扣好少 依家撞中扣3份1 有瘴氣撞中死咁制
最大分別係鐡衣食fing尾食哂3下先死 依家2野就貓左

講溜左 我玩慘慘槍 唔知係咪都係角龍槍最勁 一陣試下整一套先 聽講o o o可以插到100血一下

係咪玩左唔同武器 玩弓係會比佢秒嫁啵

係咪打黑角

來nb

一陣來 有無多個人打 2個人打好慢

有冇位 差細黑角

-2 有jer神carry

sure

唔介意我試裝我可以加入

PlatinumPen

黑角黑黑角

red pen來嗎？ -1

好 而家來

未更新已經痛左 唔知點解比隻屍套片一片就死撚左

唔知南瓜餅440左未呢

btw 依家真係要打埋恐暴龍先可以拎白金

如果之前未拎白金既人

屌

訓前佢HR40X

唔緊要啦依家個個都要刷青瓜 好快會刷到

先唔觸發恐暴就得

我想引隻恐暴龍黎打黑角

咁好啦 刷完黑角刷青瓜

我都想 好想睇

原來一有魔物死左／捉左 隻青瓜就會走過去食

來囉 玩下無所謂

我都想刷青瓜

我買黑角輸

好呀

點解我見d日本仔話唔洗

青瓜武器大家整左邊件

啱啱上大陸網 話佢無刷恐暴龍照有細金盃

弓 雙刀

無整啊 感覺唔算top tier

都無咬起隻黑角 好失望

細金

都冇爭奪地盤既

係 佢無trigger到爭地

完

跟住刷角龍？

我要出一出去揀任

要求青瓜同場

你想刷青瓜？

想刷青瓜

想睇佢地爭地

黃瓜D武器除左大劍邊把值得用

咁要開黎睇下

唔講股票

依到有冇巴打會抽下新居屋???

一個人申請 東涌都有d機, 東涌唔算遠,但只係附近環境

啟德就多蝗,但就有沙中,應該會俾人搶到仆街

最想抽到長沙灣

開左角龍 睇下入面有冇同場

red pen唔玩了？

去左執野整裝

PSN又死

週經

我今晚開個2金2銀15分鐘3次任救濟

有冇巴打係新活動刷到大小金

東涌比你都唔好住啦 去邊都咁遠，睇到新起樓個兩個位 兩個都閪位嚟

下位任會出白金既咩

抽到都係買啟德
其他2個盤不了

住東涌車費又貴 物價又高

出去剪頭髮 翻黎再玩

ok

好唔方便

機場返工咪無問題

打多場先

臭jer唔同我打我就潛下先

你入機場都要半個鐘 自己有車例外

長沙灣都ok 既

但其實東涌係幾好,我有朋友住東涌,返西九都係搭東涌線都係30min到公司

只係去其他地方唔方便

去旅行最方便

我自己住東涌 地鐵 東涌搭出青衣都15-20分鐘

梳呀

如果係有金 殺錯左係咪都計嫁？

no la,只是普通角龍（好似係

收制不及

你唔係返緊工咩

照計嫁 所以岩岩個隻無金嫁

長沙灣個位勁方便wo, 過海去中環又快，去大西北又有西鐵，去沙田又有尖山，去機場又近，只係去九龍東麻煩。

九龍東有小巴/地鐵
由出世到而家都係住長沙灣

痴撚線405 點追啊

今晚你又話早訓

去九龍東真係不了 我返工返觀塘
唔搭地鐵既經界限界九龍城觀塘道 過五關斬六將先入到去，搭地鐵又觀塘線成日壞

睇黎V爸會快過我齊
要返工無得刷

我陪你 我卡撚左係火魚果度

九龍東搭觀塘都ok la

我心水 長沙灣>啟德>東涌

終於可以打下想打既龍

一切都是未知之數 我可以刷成一個禮拜岩賊都唔出大金

新果把大劍係咪客製回心同攻擊

沉

我琴日街場清左

青瓜？我客制左2個回血

以前有40號經長沙灣
改左路線後而家冇巴士直達觀塘

有無人打歷古

返工啦你

有冇juno

juno就無了得2人1貓 留返比自己ta

jerry晚可唔可以加我入???小隊

跟定

今晚睇下你見唔見到我online

唔得啊唔比你跟 你升咁快唔跟得

jerry,呢家加我入？？？小隊

冇人同我玩

一陣加你

我打錯字呀
我想打jerry巴
依加加唔加到

你講你係點樣升咁快既

仲有冇位

依家打喎 數下人頭？

1

過多5分鐘

2

歷戰版恐暴龍係咪未出?

3

4

有無恐怖龍大細金團

我唔同你打啊

唔好啦

有無人有修改器幫我改到南瓜餅得hr14

我醒起我未食lunch 可能食埋lunch先打

永遠的14hr

me too cooking

禾幫你改999

lm

屌佢老母 打咗超過50隻恐暴龍都唔比大金我的

1點半打好唔好

好 trump埋我玩

有冇想打鬥技場

thx

算啦 睇黎都係冇我既事 深潛

me

來？？？4F

code

你差幾多場

V巴又係刷50場鬥技？

50未打過

就快又有人白金

有冇人侵我玩

有無恐暴龍/歷戰HR30?

無合過啲咩雙天刀 旅團衫？

冇
斷咗線 等等

shit 無啦啦斷左

斷埋右

好悶

辛苦你打多次code

仲有冇團？

來陪我刷大細金

jerry哥快加我入隊

冇 好靜

我就出去 四點返

恐暴龍太刀客製強化2會心定1會心1回血好？隔離post問左，但諗住再收集多d意見先決定

唔是返學咩你？

返朝早

你有無任 我得好少

全職獵人